想知黃埔/紅磡附近有邊間pizza好食

要黃店

我屋企

California Pizza Kitchen，好似就嚟做唔住